‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [494] 吾半身の覚醒にともな

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

有cock未

街場性手咗

又唔curry

帶我勝

葵and補光賽

時空貓隻地龍女洗唔洗柯IN抽

開未

果隻100%要抽
好像係

一場過。。。

有補？

冇

yr frd?

柯晒特價石都唔中

夠3個我先叫

夠啦

依家每日50石+1抽

352 5668

準備好爭櫈仔

你打

認真 呢個埸我真係玩到識背

問下先

謝謝再也巴俾機會小弟

全部普通龍 隻奶黑圈勁識拉頭 超勁

我仲未刷到一粒硬玉

Btw 再也咪有補? 扮咩

唔識玩

3525668

存緊石 就500了 諗住玩埋貓仔去打埋最後幾章主線

其實幾好玩

Ok 唔敢玩補鳥

法國街場尊尊真風有時逃唔到票

要槍同斧先穩

最少都要有槍

肯教未

E大大淨補？

短

每個人都聖手

禾都唔係玩補

呢度都唔齊人

個個都做哂短 siu4

收島風
街場易玩過依度
依度太多現充死MK

呢度先係街場

一陣可摸耳拎體包

吾得

好難玩 俾次機會

想知有團未

糖水佬話10半-11

想開荒 再大大有冇心得分享

打咗一次街場
得番27秒仲有成30幾%

狙擊糖水教主時間到

11:00 pm

想入糖水團隊

我就知你都係死MK

佢街場開咗團隊

‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [493] 團隊=/=我哋

唔出街點識人

S大大
2階第一沖後你貼牆拉風ok?

我估我識拉了 有無人試?

次次都有fs衝埋牆

終於打夠料做多把520, 仲有冇新手場

只回一個

然後10分鐘前

16分鐘前

個個都自私玩

真

教主扮真毒第76式
一嬲流

263 3618

玩一場
有人死 走得

你咪係

no屈

你地都升爆左建築？

冇屈

正常都升爆

偽毒之呼吸 壹之型: 糖水聚!!!!

...

差100粒銀 要再努力！

終於打完時空貓貓外傳

連你都咁對禾

20場左右 好快姐

有人CARRY未

唔好留技 早d BK

煲緊the Witcher

Push

聽講好好睇

6星武突滿個武技lv2
起始攻UP20%
轉換=每2.9秒回5%血

棄驚鳥

除左龍肥仲有咩手機驚好玩
有冇推介

值得一戰

套star war賞金獵人都係
好睇過套電影多多聲

1:00有冇場

唔好等啦 直接打到bk plz

GUN1GUN

D524既靈壓

Gun

嗨

開

9042037

分水嶺應該係50%血
打唔過半就4風

好好睇 不過tris

0100牙清
沖個涼先

真 未食野未沖涼

最似係佢啲hmm hmm聲

新手做補就可以直接入高agito都沒問題
窮少少用奇美拉新武都補得起
奇美拉524>>>垃圾真龍514

根本唔駛打垃圾真龍

world flipper

中東佬都做到呢個時間

勁

第一個4風唔係黑圈完晒break就一定冇？

佢地話唔係

睇血

簡單D黎講
只要見到會出4風 = 自己隊野輸出唔算及格 但係都可以過
全程唔出4風先正常

工作室話在座各位都係垃圾
聽到未

想入佢工作室一千年都嫌太早

頭先火豬 二姐 3星法 都可以打到4分半 証明天才唔係特別勁

自私打

團隊 =/= 我地

全裸準備

糖水團隊

屌要出刀

Auto

想研究完將成果帶返連登

唔出街邊有街場打confirmed

2657677

懶人包: 快刷重點係隻補有光賽連

一直都係禾地一霜情願

Ok

幾時要開技

好

Bk
Btw點解唔用熊

U講緊補定葵

補

邊個時間點開龍?
1 break
2 3 紅月?

凍凍地 請問有場未

紅月其實一定爆到
試唔試下銅龍先

暈黎做咩 賽連每次變都加攻 大力到傻 下下20萬咁轟落去

水

光

火

執

骨

我係咪break變一次
2血月變一次?

Yes

試下企右下 避完盡量保持避之前個位

原來又無我份

Full牙清 唔是我開

師兄而家帶打 唔要我地

背面出
你向牆望=碌向牆
你向入面望=向中間6

遊玩時開心一點不必掛念我

幾時先可以雙劍合壁

一場都未過到 唔啱你地的

豬大大係咪CARRY 要唔要小紅紅

你問教主
仲要無補

法C除左打輸出仲有咩要做

想走場了

唔好死

想舉劍了

你帶唔帶聖手

冇光賽補真係好難打

銅龍？

我有光乜

5g 未試過

師兄你穩唔穩

唔穩

好難帶兩個
英文巴刀完未

5分鐘

杖究竟整唔整好
高攻啲但少招技
Bk特攻好似唔抵玩

7854103

差補

完了吧

Wewa打唔打

諗住整614杖

有咩位差人

典解佢叫wewa

G大大條女都唔識

因為佢真係叫wewa

佢個名好似係咁

咁佢game名係叫wewa
3k啲舊人黎

真 . 團隊

冇資格狙擊禾

糖水都有團隊

0571907 求穩隊友

謝curry 我收皮

糖水團

-2

G大佬S巴仲打唔打

可以

-補劍法

奇美拉524=真龍520
可以一戰

傻仔先打真龍

英文巴又去左流浮山

你同鄉

講緊614
白值高百零攻同3技

好掛住師兄個frd

個個職唔同
呢個咩職

幾時用補curry 我

614未計20%

應該訓左 明天請早

香港人嚟

0571907

表:火劍 唔計特效

更係唔整啦
打手都未整學咩人整補杖

招武技=20%攻up

我知 叫過佢上黎
但無理我

佢梗係講緊法師啦

講緊魔杖-.-

太基不了
新個聊天室都有啲

依個香菜70先諗啦
隻火法好易俾人踢走

刀手依家行到邊

又自私

是咪場場5粒 點解銀得咁少

其實我真係諗住用條菜
火傷交俾s大大

614火弓好啲

咁你點搵你條女

聽日先打

咁係咪冇補收檔了

刀斧弓d524 短d520 是咪應該整614魔杖

coke

落到山

典解有條毛既...

勁毛

950-5505

明顯係女朋友頭髮

試下短刀劍？

睇黎要加入G大佬或者糖水團隊要練隻補...

入未

有咩要注意

Ho ball

慢

wewa老公呢

入 sor 師兄

老婆黎

G大佬呀

G大佬唔係女黎咩

yes ....

咁點入團隊...= =

連登就是禾團隊=.=

唔洗旨意入

典解紅色會target禾地呢邊

背熟教主寫既偽毒入門書之前都沒可能入教主團

補點拎sp咁快

有團隊嘅唔可以再入其他團隊

打中敵人

新年隻信長火屬
因住又起新風

萬聖610
+400
戰力都係得6485
會唔會連房都入唔到

街場入唔到

Sba未驚過

5甩

打住高升爆建先算

用光賽是咪唔洗燒符

x2

唔用中東佬?

MK醉曖格劍

留手break唔切 siu4

好嬲 當初邊個水我升中東佬

中東佬返印度食蕉吧

打到3:30？

127-9750

講完自己走 代表咩

想俾蕉中東佬食

Siu4

過了
補師好易玩

各位師兄其實忍兩秒手就到

G大大嬲jer

0626398

房 我回左毛仲有3場

收到

街場差少少嬴

次次放完招補就比人target

係喇係喇

last?

好似仲有兩場

2

終於打完

-6

咁快624 .gun

其實紅月係咪要拎佢中左梅毒先踢
100%中 我地留技打本體既差好多傷

收到風打月亮既血一樣扣落本體

係咪520短既極限已經到左

打唔到分半又要俾工作室恥笑

糖水友會唔會整劍
反正524劍招技都係卡住唔用

Strong hold

Too weak

520同524差到成30秒咩

有場打到1:12
差十零秒囉
同埋我1階打得好hea

師兄我好穩

有冇早場ching帶3場真風超？
打完應該夠料合520

有無人想打超風？

關關都咁難打，打到想棄

仲打唔打超風 我二姐

新手想玩係咪太遲

打
-2-2

係

其實做乜鳩咁撚多人用萬聖弟奶打真風
明明完全唔撚啱打

無game好玩

窮人冇露升多隻
將就下🙏

大大聲笑撚咗出黎

Carry我真風ok? 打幾場only

d現充訓哂

你打就-1

同埋直接升隻細佬補打agito好過啦你
硬要做輸出係冇幸福

做補可以直接跳過真龍

同埋我有升呀，我抽咗返黎既野都有升喎
但都唔知點入手打

等班工作室614carry你啦

唔係 2點前淘個account

想長玩就淘個acc依家出左咁多新野邊怕遲
做乜趕走新人癡線

381 6615
求其幾場首通+拎多5粒就ok

真 4mk唔知咩心態

超風-2-2

太早 班現充屌完女仲訓緊

唔用真火？ 打咗mk中級升建未?

咁隻game別岩新手玩我同意
追人車尾燈追到on99
問身邊既人有冇玩 冇人玩都算
仲要俾人知自己有正常驚唔玩走去玩辣殺驚
想搵窿捐都已經黎唔切

真火冇升喎
有打咗少少, 但未有工人得閒
唉屌早知唔合把武, 拎晒D金料黎升建啦

遊戲環境唔友善

-2呀 幫幫手救救牙拖啦

入未牙

聽講你都係

Btw我答係姐使唔使鬧人癡線 ching都幾癲

係, 你跟唔到第一水, 基本上都冇乜機會返身

-1-1 想幫各位大佬含含了

咁仲玩緊既人又真係癡線
在座各位大家咁話

癡線

點解兩點前

登入獎

免費十抽

613 7793 超風-1-1
其實嗰野個機制係點? 好似吓吓打個位都唔一樣

fake news

差咩

你諗住當高風打?
睇攻略啦

扮

苦

提提大家襯有2倍同限時任務打定蠍獅d料，做奇尾拉把前置武器要用

冇苦

佢出字果下就已經決定個風既位置
所以話見到出字就向同一個方向碌兩下

再嘈射死你

差你

OK 咁識打了

得啦 知你黃金海岸

唔識避之後個風都係會死人

禾短 利申未用過近戰打

真係返工

55

已經mo jor

師兄唔好null 俾次機會新人
唔是之後冇人一齊打鳥

師兄開?

係咪改過

你開場啦

3827325

邊個開場有影響?

影響拉頭

又射

G啦

一齊企中間先 見字先走

跟大家行 唔好自己走開

OKOK

跟人走

左中右次次唔同 跟人走

嘩屌其實超風同其他關比真係兩個世界
街場點打呀

師兄睇熟片先啦

睇右上3個風 邊個底底冇白圈就企佢對角先
第一批風吹過之後睇位決定向左/右碌兩野

我GOO咗個PATTERN黎睇, 仲以為跟住個PATTERN行就得

係就係咁行, 但第一次要等佢出咗颶風擊先埋位
第2次就變龍開龍技

屌SOR手殘

不如算

last

高咢 0750340

有無超風？
我刀
超風用大姊刀好定葵好？

明點解我建議跳超龍啦

跳姐係唔打？

-1

根本可以唔打

磨街場 磨到熟晒先打

未搞清楚幾時先開始跑, 如果唔係應該有機既

路弗要d524先打到

都話見到佢出字就可以行走
頭一批風吹過再向左/右碌兩下

075-0340

-1 劍法

補都唔駛d524

呢個真，聽完s巴講先識過

一場起票跑三次呢個風 唔熟真係唔做玩

起碼 唔使

咁會唔會太多補

老手去哂做輸出啦
仲打真龍同佢地搶咪仲傻

但街場9成都係30秒收皮, 都冇機會摸熟點打

0740340

出第二次字就跑（呢個可以跟人）
跑到個位見到個風喺你身邊擦過就可以向左/右避

0750340

仲缺唔缺超風

師兄幫幫手 -1 0750340

想再試，但好似冇人打了

所以隻game真係好On9，跟唔到第一水就冇野好玩

-1-1-1-1–1-1

原來教練嚟

Who

1495535 -補法劍

工具人

出去整張25%卡先
錯手賣左

唔玩住 疏

push

1495535 -1

1495535-劍法

推

認同
超龍真心難打

有無100%高牙

有 街場

100%死

Del game bye

弟補要點配置先入到場？想做寄生蟲

mk 仔定超風

4mk

增益時間計唔計埋緩回

Wewa ready 未

Auto下老夫先

+值有限 要升邊隻先 最好可以隻隻都用到 大路少少

升隻補去街場雷下先

補先難玩

歌聲萬用

升jer光賽未

夠唔夠人 我玩場補

我大銅龍派

bye

決定唔打真龍鳥 等出其他屬奇美拉再auto幾把524返來

師兄穩唔穩

唔carry 真龍點打mk jai

銅龍同光賽個BUFF差幾多

整緊5屬補杖了

30vs2次技40+超活
試下先 岩手型我升埋賽

0853816

高咢高高高

新手真心一問 而家咁多職業專用卡
好多時技傷都會多過40 點解都仲係萬用

光賽車尾燈都見唔到wor 等我升多隻頂死你先

頂夠未

又無我份

你開

好似無人玩

沒人打 auto老夫算

師兄 我唔識補

拉路人補

講緊萬用喎
你有咁多加蛋緊係每張專用都升 你隻隻職都用得又唔會差太遠

沒 講笑
唔手賤亂按走d技ok鳥

Btw四連斬解唔切病都好
一直直線跑都避到
唔駛發呆企係度等死

但是咪求其砌+唔好死就得

唔好死 高回復 高輸出

師兄我好穩了

準備中鋼

降

風

仲鋼
已經就快退役

咁中晶

仲晶
已經就快突哂

每屬4隻滿突5星攻龍未

得3隻連結龍

中左!

中光fu

三個白金賞。。。

pin

反糖了

是咪可以谷晒45%落控緊嗰隻？

龍肥反糖第一人留名

再也無法肝如當初
hi

中親金都key
中親銀都月光晶
屌你老母

??

打hell俾房主放棄

sor 太渣

= =

今日有金

單抽都白金

扑jer

連中兩次merry Christmas

依幾日有成20粒龍晶碎 但我好想要鋼

null....

我由Day1 到依家無用過鋼
有20幾粒
無法克諗住追隻暗法

有高咢團未

有無賽蓮小妹體驗團

6星武原來去到200luv

突滿同d524一樣
仲多被動20%攻up
屌打真龍

Source?

整

有哂鳥

過勁524
尋晚聖手場614短杖
無賽完場都1:33

夠整一把 整咩玩好

繼續打未

整冇既先啦
咁咪可以慢慢覆蓋哂三個輸出職位

有冇咁勁

其實多一招技硬直都長唔少阻你回sp
聽落都叫正常

我cap得衰
呢個戰力614先有

0544 好痴線

9800r戰再也巴

得短係614?

短法

日本仔打緊剩2分了

就出6星龍

週年先 俾少少面Capcom d龍🙏

師兄們唔洗訓真痴線

有團未 差好多粒

gun

318-6996

冇位去中刷銀料先

冇人
bye

3點on

3點off

差你牙

203-0708 -1

off了

差你鳥

沒人踩到紅屎

3:00 pm

614妹弓夠唔夠打

其實我仲係好想相信隊友火力足高有槍位

見到你一般任務清哂

工作室又串

Feel到師兄準備走場

❤️

351-9036

算 唔雷你地 走先

差電

-1補

熄咗mon

377-8461

有無人打超風?-2角

好難玩

Last

師兄又curry

lift

巴打幫拖未

209-7572

沒人玩

我行行企企

黑圈係咪要3近戰先可以補拉哂紅紫條?

back

啱啱喺街對襪濕撚晒好唔舒服

喺街

4mk 實捉到你

第1次全lock最遠

教主
求追女攻略

@下半身未

@教主下半身

但係cow囡好似G呃呃M醒過半身

why mk

ho mk

睇咗著絲襪

得啦 知你黃金海岸見到絲襪女

=呀肥

返工都要屈 btw點解現充要去黃金海岸

酒店

仲唔捉到你!!!

無囡去酒店做乜

Call G

未去過黃金海岸e d現充熱點 no屈

姐係去其他現充熱點啦
捉到你

MK內戰

再也不要再屈

再也不要講大話

想整614劍劍了

4MK連毒撚都屈

全部囡囡溝鳩晒

任farm嫁喎

你死mk

你唔carry 點farm

毒到連三箱未開都屈

甘尼地gun5gun

你陪女冇時間玩

開未 等咗幾個鐘

講到好似有人玩咁

518-9643 高mk

-補

斷左 好似冇補

Mo

161-3716

玩咗兩日時空貓都屈

我唔識打

國際版又有特價石了

日版課晒都唔中地龍女

又見到師兄打街場

課到有

撞到花生哥

刷緊石 總共差唔多用咗8000石都無

唔靠佢派根本好難儲石

打打下嬲

落車

859-3442

收到風 頭先果場有人暈咗所以殺唔到先出4風

辣殺驚

又食

落車落到唔見咗人 代表乜

唔歐先難

ho ball

唔係有部長?

你兩個一齊走 糖水佬剛剛先入

一定喺背後出

全部分散向中間望 之後向中間碌好似最安全

想整把水D514入真火高循環 整咩武好？

斧莉補都得

邊個職比較缺？

暈2件 .gun

952-8985

第2次冰個拉風 差D死

Sp_____V

3近巧似隨機？

感覺上都差唔多

禾一早3點鐘standby 有人去6點

咁衰仔‼️‼️

衰仔sba‼️‼️

186-0098

係咁俾人gank

下半身gank

4抗眠想點打

唔想打到timeout

d614夠輸出

原來遠程咁難玩 sor

164-0339

整好弟補了，有冇場可以比我寄生

真係唔得了

點解街場打真風高級，個個都用奇拉美虛空武既

因為勁

但我見佢加得4%攻咋喎
仲勁過D510 ?

297-1735

是咪4大佬場

65章隻死肥鬼點打

我冇玩日版喎
你問g大佬

3mins

G大佬比4MK激走咗

打嬴埋就夠石10抽

街場新關同超龍又係一鳩樣
唉算，冇福氣玩呢隻game，啱啱回龜未睇定d就掃晒月包係我戇鳩

變身後要用多d fs

新關其實都幾難

斷層太撚嚴重，玩呢D唔求人carry就玩唔掂既Game真係慘過返工

一踢飛咗出去

仲出現左課金都升唔到既野
而呢樣野係成game最勁既武器

次次都break唔到

拾game徵兆

CY出品係咁 出錢又出肝

肝唔緊要，問題係連肝既資格都冇

佢粒鋼改做可以升6星武即刻好多人可以易好多追進度

想嘔 等陣

巧難挽

人地其他cy game送好多野
依隻game要我睇cy送歐洲人好多野
仲要現充死mk黎

如果啱啱暈唔到應該都break唔到

暈唔到re duck

巧難 禾fs到手都攰

龍胖真係送得多 同公主Gbf差唔多
個兩隻其實同龍胖一樣 你gbf非洲 方陣2.0刷到出年聖誕都未齊 公主非就唔洗講

有冇小弟可以幫手既地方

食飯
3-6個字

never順時針

有人逆我先逆

-37

執生

整短短定杖杖好

又614 .gun

整野俾禾隻貓食先

證明成日自私打街場

第一把都未整到
仲有我成日gun 唔到呢度場

有 你去farm多把d524/614劍同杖返嚟救世

我整劍

想做sba 隻貓

矛劍break慢巧多

唔舒服

88好好休息

你整乜

想做SBA隻貓隻貓

都未做到

夠150甩會整乜牙

614把補杖是咪好傻仔

龍胖沒井
依家仲有免費十抽附贈品
傷害禾弱小既心靈

到時先算

任farm

而家想整

劍

短/杖oj?

咁both

兩日後信長
614可以等下先

GBF 井真係好貴

破紀錄 剩1:34

全524

2日後夠料整第2把鳥 聽日又有週箱

跟唔到

真毒先做到 偽毒果d食糖水果d係跟唔到

4:11 chi sin

高龍想開箱

潛台詞： 連登好撚廢

冰隻

想跟3場

你要打咩？

得520係咪冇得gun 4mk

剩係打過真火同真風

咁你想打咩

補門檻低

想打真風做啦啦隊

520補?

咁我奶

要有再也巴同再也巴CURRY

唔死就得 同埋有冇賽蓮

8717443

有賽lin

熊爺隻槍7000戰點跟

禾520辣殺短

有冇巴打可以帶打高風

點打

勝利的方程式全部齊了
準備棄龍肥

溝到女恭喜晒教練

收到風 31個團戰先有得刷體毛

有無人幫打超水 差兩隻角
利申: 嫁劍D514

有無超風團

成功訓地

巴打你用咩符啊?

點解你會見到

謝咖哩

有無大大可以curry 我打高風龍，我淨係出得補
643-3218

啱啱跟咗工作室團隊 2人同行有8折

留完言彈房...
即刻開電腦留言
383-0238 求curry

點樣8折法?

齊4人可以幫

終於升完新建

唔知係未啲勁人去哂打牙
打中級都炒左好多次車=_=
咁我等下人啦
希望聽日有人curry 我開箱( 高風 )

你咩職

命運補

我開 用暗角入 開左高風

是但用隻暗角禁隨機入場

Hi

HI

要幾多甩

想問下夜啲有冇carry中級唔知咩果個

5209815

再也無法回到當初
hi

你補唔補得切?

我可以唔帶入場卷，帶星龍蛋糕 100% 技能條補

唔玩?

依家個pool抵抽？

一留言就彈房，開間暗房thx

等月尾

入

全PO得你有資格CARRY人

有

應該你血太少? 頂唔到紅紫圈?

有無高人玩？ 我未打過 法

5好

可能要1，2技一齊開

405銀 25金

有咩玩

時空貓

一係就門票+ 蛋糕
你玩補用咩護符？

我唔識玩補...

龍絆

爆左錢 點算好

Unlock所有真龍武

有沒ching 超火

終於夠150

自私打37

做左8把614 del game了

工作室又買咗幾多層樓

終於打左一次

又唔一齊排
等咗你地成晚
Btw你整乜

有沒野打

開未牙

我傲嬌唔會開的

應該沒人玩dick
325-3186

最缺咩職牙

你

劍劍牙

又無

等我爆個石 我短/劍劍

而家-補補

G大大原來有補

短斧好能勁
你地ng sick ball

禾冇歧視你喎

我今日4:11過咗

-1 -1

我來了

最強組合

lm 4:00

ok lm

賽唔升好感a唔到5下-.-

087-3774

唔打高牙

褲已除 有圖未

有冇人真龍

幾時curry

原來614要開一次武技先右加20

加

工作室勁到

1分鐘1場

如果我有龍我可以幫你拉

No

255-5257

我開
615 1310

短+mumu斧真係打快好多?

mumu斧勁咩

工作室個唔週箱幾多金

第一黑俾番我拉

有4分圖未

幫你問緊其他工作人員

514真龍加傷幾多%

全裸緊 有冇野GUN

都係３０

唔是你打緊咩

應該G大佬黎

而家614打普通關係咪勁啲

原來做完跑腿有新貼圖送

雙倍12

5G
教練話614>D524

睇睇片 wait

糖水佬2.0

764 6782

G錯了

等禾拉

禾都要行遠 個紫圈會炸到人

辣殺iphone charge緊fs唔到

仲有2日就無新手建築1/2 時間

要努力起先得了

仲有新手玩

我

=.=

老夫去咗邊

=,=法國onjj 夜晚先會上水

去咗食女使唔使whatsapp通知你

收島風onjj而家有自己既團隊

唉 明啦

得禾冇

你同糖水佬dum低一舊嬲嬲表情有異曲同工之妙

仲唔換世界第一嘅華為

想問有高牙跟未

典解禾貼牆個風都唔是target我

跟

撞

Bn大中試下俾我拉足一次

我企中間? 咁叫短唔好咁快前衝住 會食兩下

工作室團隊圍爐 又要聖手

你唔貼邊就得

糖水團隊都圍爐 又要聖手

一早企開咗去牆邊嫁喎

到2點？

呢到缺咩 升算

想問下法師洗唔洗拉飛鏢

補拉晒

要 未變身好似一定target 最遠

睇錯
第一次黑圈法師應該係當近戰咁玩 比補拉
第二次就企到黑圈最邊邊避狗攻擊就得

咩

冇DUCK打

糖水又開街9400入唔到

慘

糖水

我法國呢到係無人清狗

冇人陪禾打

你有團隊扮咩
我今日都係聖手咋

暗屬限房 我地聖手 俾再也團隊放棄JER

我哋比糖水團隊放棄jer

利申弱

試兩場OK?

-68

唔好嬲

-80

成日都拉到

951-1887